肥絲大隻全家死撚左未？

使唔使死埋右 哈哈哈！

ho ball ching

快撚d 入黎啦肥C,個個post 都通緝你呀，屌你老母閪

你究竟有幾無聊

問埋肥閪大隻啦你

連登5p論壇